搬去北角炮台山應該冇tg 我唔想死

18區開花 似北角最安全

炮台山街市啲姨姨叔叔好好人
之前發夢走左入去避 又俾衫我地換

有福建佬保護你

真係最安全

北角射過兩次

香港仔先安全下話 隔離仲有成大個狗竇

淺水灣

壽山村道 最安全
有李生照住 共產黨都唔驚

半山區， 離島， 土瓜灣， 西貢都無

大灣區冇 歡迎你

次次港島區開花popo都係喺炮台山佈防

冇辦法

鰂魚涌先啱

和合石好安全